爭拗授權票有效性 「深藍」會長腰斬西醫工會選舉

節錄

爭拗授權票有效性
「深藍」會長腰斬西醫工會選舉

楊超發

【本報訊】選前已爆出風波的西醫工會，昨午舉行周年大會及選舉。歷任會長18年、立場「深藍」的楊超發面對副會長梁漢輝挑戰，梁漢輝大爆工會賬目不清，又多年無報稅，早前被楊超發強行暫停職務。據了解，選舉競爭激烈，約有574張授權票，為創會以來最多，惟會上就授權票有效性多番爭拗，最終會長楊超發以情況混亂為由取消大會。

被質疑未有解釋理據

擁有逾1,500名會員的西醫工會，過去甚少會員親身出席投票，因此授權票是決勝關鍵。去年只有約64張授權票，今屆因多個職位都。。。。。。。

競逐會長一職的梁漢輝表示，會。。。。。。。

競逐連任義務司庫的陸偉亮亦批評，。。。。。。。

對於今次大會取消原因及授權票爭拗等問題，。。。。。。。。

選舉前梁漢輝已批評，。。。。。。

《立場新聞》又報道，西醫工會自成。。。。。。